緊急！！！現場嘅即刻入嚟

要走一齊走 要守一齊守

無論你哋做任何決定都一定會支持

加油呀